［ BNO走難 ］90後討論區

有無巴絲預呢一兩個月動身
小弟諗住去Manchester

想同巴打結婚
利 巴

儲緊錢諗住下年9月去讀書

要不要來格劍吧

肯定唔會去London, Manchester, Birmingham (肯定俾人當水魚咁劏)

Liverpool 都要諗諗先

現今社會太多仆街先知

去啲無咁出名城巿重好 (唔會開名)

搵份華人餐廳/takeaway痞住先

不過好似倫敦多d工作機會

武肺搞到想搵份洗碗工頂住先都好似好難

長遠想做咩工？

係呀 係呀 係呀

文職好 廚房好 諗唔到咁遠
話就話LOTR可以做野 但有幾多個雇主肯請呢個身份既人做野
我相信唔係政府玩到咁串 周圍引戰要攬炒香港
仲要搞埋健康碼 唔走可能無得走
香港人都會留多幾年係香港 唔會咁快走

大家請注意
想搵份工騎牛搵馬 由於手頭上資料唔多
大家參考下以下網址

暫時倫敦係多d工 其次係曼城同愛丁堡

同老婆兩個去，暫定可能倫敦先，搵食機會多Ｄ。做Ｍ記都好呀

巴 有冇諗過LOTR呢個身份搵工依個問題

諗住1月去 唔知難唔難工

點解要用走難呢？

唔記得講，我會係一月後出哂條文先去。

但我認為要諗既唔係LOTR呢個身份搵唔搵到工既問題，而係有無準備夠錢去租屋、交電話費上網費、有無BANK STATEMENT比人睇，呢Ｄ都可以建立你個credit score。人地老闆見你有穩定地址，唔係難民乞丐咁，除左根本無位請人之外諗唔到有咩原因人地會因為個居留政策唔請你。

唔知一月仲走唔走到

個租都cover返
睇啲片講住倫敦Zone2兩房一廳都成萬七蚊乜柒都無包有啲住studio咁乜間隔都無，廁所仲要share都差唔多成萬
寧願住偏遠啲去做倉
除非係倫敦搵到份高人工嘅工

想二月去有咩事大家到時做個照應

去英國打工都要用中国網搵返中国老細，不如去大灣區算。

你大把錢點同
一開頭去到個邊 有咩工都要做 話之佢大陸佬定印度佬

最快都要過幾年賣左層樓先去得

不過屋企人都可以資助d